{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011938",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고양(주교) 트라움"
    },
    "text": "宿泊施設は計36室の客室で構成されています。 韓国語以外にも他の言語での案内サービスを提供しています。 駐車場の案内によると、チェックイン時の車の出車時間をフロントに知らせる必要があります。 追加で駐車する車両には駐車料金が発生しますが、これは1台当たり10,000ウォンです。 客室内の便宜施設としては65インチまたは75インチTV、OTT、最高級布団とマットレス、ネットフリックスとウェーブ視聴が可能です。 使い捨てで提供される割り箸とスプーンは別に配置されていません。 宿泊施設では男女同室での宿泊は禁止され、大人と子供連れの家族はフロントで確認した後に入室が可能です。 人数の追加や寝具類の追加時に追加料金が発生し、最大3人まで許可されます。 犬やその他のペットは入室できません。 訪問者のレビューによると、宿泊施設は非常に清潔でモダンな設備を提供しており、快適です。 従業員はとても親切で、周りにはさまざまなグルメ店があります。 値段の割に見て満足度が高くてよく利用するお客様も多くおすすめの宿です。 しかし、少し蚊の問題がある可能性があります。 値段の割にはいいのですが、一部のお客様は清潔状態や匂いなどを指摘しました。 部屋が暗くて蚊やほこりが多くて、寝具も良い状態ではありませんでした。 また、トイレの壁にはカビが見え、多くの驚きを与えました。 しかし、広い部屋と大きなテレビ、ネットフリックスログインなしでも視聴できるオプションなどのメリットもありました。 しかし、清潔にはもっと気を使わなければならないでしょう。 また、バレットパーキングサービスも提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何部屋の客室で構成されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設は計36室の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような言語での案内サービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語以外にも他の言語での案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の案内によると、チェックイン時に車の出車時間をフロントに知らせる必要がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の案内によると、チェックイン時に車の出車時間をフロントに知らせる必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で駐車する車両には駐車料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加で駐車する車両には駐車料金が発生します。それは1台当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内の便利な設備には何がありますか？",
            "answer": "客室内の便利な設備としては、65インチまたは75インチのテレビ、OTT、最高級の布団とマットレス、ネットフリックスとウェーブ視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供される割り箸とスプーンは別に配置されていませんか？",
            "answer": "いいえ、提供される割り箸とスプーンは別に配置されていません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、宿泊施設では男女同室での宿泊は禁止されています。大人と子供連れの家族はフロントで確認した後に入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "人数の追加や寝具類の追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数の追加や寝具類の追加時には追加料金が発生します。最大3人まで許可されています。"
        },
        {
            "question": "犬やその他のペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、犬やその他のペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどのような評判ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、宿泊施設は非常に清潔でモダンな設備を提供しており、快適です。従業員はとても親切で、周りにはさまざまなグルメ店があります。値段の割に見て満足度が高く、よく利用するお客様も多くおすすめの宿です。"
        },
        {
            "question": "しかし、宿泊施設にはどんな問題が報告されていますか？",
            "answer": "しかし、少し蚊の問題がある可能性があります。値段の割にはいいのですが、一部のお客様は清潔状態や匂いなどを指摘しました。部屋が暗くて蚊やほこりが多くて、寝具も良い状態ではありませんでした。また、トイレの壁にはカビが見え、多くの驚きを与えました。しかし、広い部屋と大きなテレビ、ネットフリックスログインなしでも視聴できるオプションなどのメリットもありました。しかし、清潔にはもっと気を使わなければならないでしょう。"
        },
        {
            "question": "バレットパーキングサービスは提供されますか？",
            "answer": "はい、バレットパーキングサービスも提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 506,
        "QA": 740
    }
}